覺唔覺iphone 靜音鍵設計好on9

放入褲袋就會唔少心開左靜音
搞到miss左電話

APPLE WATCH 架嘛屌你

毒撚邊有人call,頂多咪廣告電話

當你用得著個時就唔出聲
用唔著就黎屌

未試過袋入袋會郁到個靜音
我仲要裸機都無事

你條褲咩構造
用左咁多年都未試過郁到靜音制

我條女打電話俾我約我睇戲
仆街靜音接唔到 佢依家唔理我
apple點賠返俾我

話之你 who fucking care!?
冇人有你咁嘅問題 如果有 下次唔好著褲啦

哦原來傻嘅...

係你個電話case垃圾

不知幾好用

無人用到你咁囉
用左咁耐都無試過

隻腳廢架 震都feel唔到
最憎堆廢老開到大大聲嘈嘈嘈

屌你老母 香港咁9嘈 開聲放褲袋都聽唔到

仲要有電話入識震 ，開咩9聲

用左咁多年iphone
從來都唔會開鈴聲

我裸跑都未試過hi到個制
你條褲有手？

無錯，用鈴聲既人真係堅戇鳩

近兩三個月一個廣告電話都冇，真係好寂莫 ，熄埋call block 日日財有人打比我，只為聽美容靚姐或者財妹妹一句溫柔嘅「先生」 ，但一直都冇消息，心諗緊佢地會唔會唔覺意miss 左我個number 定係真係連打俾我都費鬼事 跟住前兩日個電話突然識響，我梗係二話不說衝過去聽，仲好溫柔咁「喂」左一下，點知換得一句「你有一個入境處嘅信息」我屌你老母 cold call 錄音狗冇啲誠意，玩弄毒撚感情

震機震到條丁唔舒服

低質安撞打手